CIIA 係香港認受性係咪好低？？

早前係HKSI 個網見到CIIA呢樣野
見佢平CFA咁多就想了解下
但平時係招聘detail都好少見寫話對ciia有preference
prefer to CFA 就有唔少
咁CIIA其實係咪考左都無人睇？